龍心 思覺老師 劉馬車 李獻計呢四條癲佬應該點排

個人認為思覺老師（全盛時期）>龍心>劉馬車>思覺老期（現在）>垃圾李獻計

思覺老師*

烈女大j 第1

應該被龍心用完即棄

龍心=c朗
馬車=美斯
老師=大哨
李獻計=莫拉達

李獻計完全唔入流

好撚貼切 屌

不過老師偶有佳作 不仿睇高一線

女大丁>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>絕心（牛佬時期）>墮天地獄獸（菜刀捅屎眼時期）>思覺老師（全盛時期）>龍心>劉馬車>思覺老師（現在）>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>傻西李獻計

龍心我覺得係最正常嗰位

女大丁只係龍心隻狗

知自己做緊乜

但係佢痴線程度遠大於龍心

咁大家好啦咁我李獻計

今日D條片呢...

D條片 永遠發唔到個呢音

條女係真癲

好啦。今日D條片到D度。咁多謝大家。

仲有飲食台 窮人唔好生仔
黑暗魔王ICT 玩低能遊戲

擺唔上大台面

李獻計 聽都未聽過

思王之治

龍心飛女大丁
會比佢斬死

係都加埋陳雲啦

雖然思覺老師行為上冇龍心同劉馬車咁癲
但總係有種氣場令人唔會睇少佢

用黑暗力量支配打機界

同意 話哂鼻祖

睇劉馬車最過癮

自己未來自jer黎

計哥:你老母臭閪~
馬車:食!屎!狗!
龍心:boy boy boy~
思覺老師:?

唔係以前有個咩男神bb 咩

條垃圾

李獻計應該係冇咁癲嗰個，佢剩係一個傻西藍屍

龍心troll鳩人都好entertaining

反而其他嗰兩個真係on99

窮人唔好生仔呢

思覺老師肯肯定第1

我真係走咗去youtube睇下邊個係李獻計
識佢老鼠

思覺老師: balabalabilibala bilibalabilibala 各位, 我就嚟入青山啦

聖旦節 聖旦鼠

不入流

洗 gap gap

靚gap女 傻gap女

健康財富滾滾來

垃圾分類

放流料話劉馬車入咗青山嗰個on9仔

4個都傻

李獻計完全唔係嗰回事 純粹係偏激撚自我中心係咁拍片

條友自己摑自己 慢慢走偏緊